［突發即日］連登女神慘遭戴帽！！

唔該大家支持超安全運動！！！
幫手推推呢個post！

今日已經見到有人戴頭盔返工！唔好俾佢停！香港人要保護好自己！

要推呢啲行動係有難度，特別係平時著西裝返工嘅手足，但香港警察已經沒有維持治安保護市民嘅能力！
大家必須要保護好自己！

當戴頭盔 帶防具出街變成日常，我地就等於成為義士嘅保護傘！

唔好俾佢停！跟住落黎要行嘅路仲好長！我地要並肩作戰！

已經有手足開始嘗試建立民安，但即時係普通和理非市民都有機會遇上危險！當我地大家都隨時有防具，就可以互相照應挺身而出！

全部同我full gear返工！！！！！

我知每日好多事發生，有時會失焦，係時候返返正軌，討論跟住落黎嘅部署！

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下